返shift想學日文

巴絲知唔知邊度可以彈性啲學日文 返shift關係 冇辦法上啲每個禮拜定左星期幾嘅堂

上網學

同求

同老闆講叫佢就你一日啦

一日就話姐 個個禮拜都唔同更

你固定星期一唔返夜唔得？

我都係咁

俾錢我我教你

有心的買書番夜自學
冇心的比幾多年你都唔會去睇 然後又埋怨自己拖延症
利申:自學日韓文

יְהִי אוֹר

韓狗

係日韓狗

日日朝9晚8 自學真係難過登天

利申:番夜做看更

巴打勁
我一諗到喺日常生活無乜地方用到日文就無咗動力去學

自學背左五十音先，如果你真係有興趣，好快背完

八成對學日文有興趣既人，係背五十音呢一關就放棄左

巴打我都想返夜可以有時間做自己野

Thx 巴打好提議 我試下背左五十音先

我都係返shift 岩岩報左第一日語

日本語溫室

背左五十音 之後上youtube, blog學下基本句型
自學左幾個月已經已經可以用文字同日本人溝通

巴打啲上堂時間係點？每堂自己約？

我報左密集班逢星期日

其實試吓自己自學背咗五十音先
之後先再決定出唔出去上堂
最緊要嘅係清楚自己學日文嚟為咗啲乜嘢
如果唔係好容易半途而廢架
利申:絲打 為咗追星自學咗日文幾年
同日本人打機成日俾人誤以為係日本人